元郎警察同的士佬一樣

太遠唔去
太近唔去
太多人唔去
總知唔去

十八鄉連儂牆準備上線啦!

推